羅利斯呢一兩季做乜鳩

出迎慢輸十二碼
落地接實埋無啦啦甩手
交俾對手射空門
出迎殺波殺空氣
手槌打空氣
乜柒都有

不嬲都係咁垃圾

一線尾二線頭料
係有時狀態好咪有神救囉

仲有唔少輸近柱